你哋可以當達哥係手足， 咁可唔可以當而家喺出面做緊嘢嘅我哋做手足？

18區dse選民登記行動， 我哋呢幾日都係出面不斷咁派表， 不斷開post都冇人推， 就算你哋唔出嚟幫手都好， 可唔可以幫我哋推一推post， 至少畀想幫手嘅人趁而家加入我地

我哋仲有一日可以行動， 多一票就係多

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地， 大家可以去返自己區度派選民登記表。 sorry整得太樣衰,將會5月前盡快整合數學考試場地

2/5（星期六） 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）
2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張 +派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

麻煩各位等考生考完之後 先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏